不斷問點光復香港？點保全香港文化？

先要知咩係香港文化先啦，段片太長，不了？較1.25/1.5倍囉
睇完會知保育香港文化個個都可以做到！

場運動點抗爭呀？要贏呀！中國電影不了？睇完你會問點解呢套戲冇被禁，同埋點解係中國電影教你點抗爭嘅？

真心想香港好嘅，真係要花時間睇同思考，香港人已經冇乜本錢再做港豬，唔好再做政治bb，多d了解歷史同政治，願榮光歸香港。

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

推

香港人 報仇
香港獨立
唯一出路
光復連登
時代革命

香港獨立
唯一出路

Kongner子

太高汁
呢排係咁重溫d片

睇晒

多謝巴打肯花時間睇